Q: why is this place called infinity
A:

Q: can i roleplay here
A: no

Q: this region is boring
A: yes

Q: is this a fascist region
A: no but it makes the libs have aneurysms to say it is, so i went for it

Q: do you respect women
A: no

Q: are you 6 years old
A: yes

Q: is this a banter/sheetpost region
A: yes

Q: can i come regardless of what my nation is etc
A: yes

Q: what are the perks of being here
A: nothing it sucks

telegram [nation]Solution[/nation] for more information!!!1